十半堂都起唔到床

十半堂要9am起床
最後都賴床冇上到
係咪我有問題?

利申:2-3am瞓

3日8半都未出聲啦屌你

廢物

好型呀潛龍哥